# Questions Mentii

**Servicio interno que es unicamente visto dentro del mismo cluster**
Ingress
NodePort
**ClusterIP**

**servicio que abre un puerto (3wxyz) en los nodos del cluster**
**NodePort**
ClusterIP
External name

**Componentes de arquitectura de un nodo**
CRI, docker, ETCD
scheduler, kubelet, proxy
**kube-proxy, kubelet, CRI**

**Puede un pod tener multiples containers?**
Claro que si
No, eso no se puede
**Si, pero no es lo ideal**

**que componentes forman la arquitectura del master??**
etcd, kubelet, ingress, api-server
**etcd, kube scheduler, cloud controller**
etcd, cloud controller, docker







